香港腳 困擾！求救！

有邊隻藥見效快 又唔會翻發？ 已經儘量著拖鞋出街

用愛膚堅喇